放唔放生隻龜好？

我屋企養左2隻龜好耐
宜家大晒屋企又冇咁多位比佢走動
重點係呀媽嫌佢地污糟唔比周圍行！！
係個缸度好迫睇到都覺得辛苦
諗住不如放生去啲有人打理既龜池
我知好殘忍但我冇辨法

無責任感就唔好害動物啦

龜池死得仲快

唔好啊，破壞生態

你讓張床俾隻龜訓啦

放開隻龜仔

領養

畫個格俾佢，拎d木板圍住佢啦

養之前無諗過佢地會大

整龜苓膏

千奇唔好
放生=殺左佢地 龜池又唔夠野食又太多龜
同埋以前我媽做野個池 因為有人投訴話唔乾淨定點 跟住要清池
班呀頭話要就咁放哂d龜落垃圾袋 扔左佢地
跟住我地就拎哂返黎養

你戇撚鳩？

有幾多隻

個龜池算細
有三隻大 一隻細 仲有四隻bb
龜池啲環境好差 拎返黎佢地身體都唔好
全部都有呼吸道感染
最後有隻大同埋啲bb都死哂

送俾身邊嘅人啦 咪撚放生

應該會有人要
放上fb啲爬蟲/龜gp啦
放生=等死

垃圾樓主, 你老母唔放生你去野外?

廢物 你老母同你都係

放生 = 殺

比人啦